天下男人一樣賤

天下男人一樣厹

agger

天下女人一樣黑

咁點

搵我？